港鳥人應承我 十一月投法子

佢真係好能令 好想見到佢開心

新西人11月一人一票鄭松泰(博士)
捍衞自由 保住香港 港人為大 自強不息

我識牙滿(貓貓)咁多年投鄭松泰(博士+專任講師)係基本

如果法子同我做愛我會投佢

我會投